一句到尾，放工入唔入去?

宜家係打緊大佬，仲要係超級大佬!
要嬴就要摶到盡。

updated..
問左好多人，好多人同我講818。 818哩句野唔係俾你自己良心好過d, 唔好自己厄自己!

揾人解釋俾我聽，點解818 去維園會係好方法? 好過去機場!!